[
    {
        "id": 517,
        "question": "Bir şeyi, bir olayı olduğundan büyük veya çok gösterme",
        "letter": "A",
        "answer": "Abartı, Abartma, Abartmak"
    },
    {
        "id": 1344,
        "question": "İhtiyarlık yüzünden sağlıklı düşünememe durumuna gelme",
        "letter": "B",
        "answer": "Bunama, bunamak, bunaklık, bunak olma, bunak olmak"
    },
    {
        "id": 161,
        "question": "Sözünden, kararından dönmek, vazgeçmek",
        "letter": "C",
        "answer": "caymak, cayma"
    },
    {
        "id": 1816,
        "question": "MECAZEN; DİNÇLİĞİNİ KAYBETMEK, İHTİYARLAMAK",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çökme, Çökmek"
    },
    {
        "id": 554,
        "question": "Bir işi en iyi yapan, işin ustası",
        "letter": "D",
        "answer": "Duayen"
    },
    {
        "id": 1869,
        "question": "GERİLDİĞİNDE ESKİ HALİNE GELEBİLEN, ESNEK VE DAYANIKLI YAPIYA SAHİP MADDEYİ TANIMLAYAN SÖZCÜK",
        "letter": "E",
        "answer": "Elastik"
    },
    {
        "id": 571,
        "question": "Bir girişimde başarısız sonuç",
        "letter": "F",
        "answer": "Fiyasko"
    },
    {
        "id": 1428,
        "question": "Eskrim, boks vb. oyunlarda korunmak için alınan durum",
        "letter": "G",
        "answer": "Gard"
    },
    {
        "id": 806,
        "question": "Monarşik aile",
        "letter": "H",
        "answer": "Hanedan, Hanedanlık"
    },
    {
        "id": 256,
        "question": "Alınmış bir şeyi geri verme",
        "letter": "İ",
        "answer": "iade"
    },
    {
        "id": 1795,
        "question": "RUMCA KÖKENLİ “YIPRANMIŞ, ESKİ VE BAKIMSIZ” ANLAMLARINDA DAHA ÇOK ARAÇLAR, MAKİNELER İÇİN KULLANILAN SÖZCÜK",
        "letter": "K",
        "answer": "Külüstür"
    },
    {
        "id": 307,
        "question": "Doku bozukluğu",
        "letter": "L",
        "answer": "lezyon"
    },
    {
        "id": 816,
        "question": "Yapılan iyiliğe karşı gönül borcu olan kişi",
        "letter": "M",
        "answer": "Minnettar"
    },
    {
        "id": 916,
        "question": "Durgun sularda ya da havuzlarda yetişen, geniş yapraklı su bitkisi",
        "letter": "N",
        "answer": "Nilüfer, nılufer"
    },
    {
        "id": 909,
        "question": "Taş ya da maden çıkarılan yer",
        "letter": "O",
        "answer": "Ocak"
    },
    {
        "id": 1009,
        "question": "Konuşanın temel olarak aldığı bir şeyden daha uzak olan yer veya şey, mavera",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Öte"
    },
    {
        "id": 672,
        "question": "Atış yeri, atış antrenman alanı",
        "letter": "P",
        "answer": "Poligon"
    },
    {
        "id": 386,
        "question": "Dileyiş, dileme, dilek",
        "letter": "R",
        "answer": "rica"
    },
    {
        "id": 411,
        "question": "Yoğun bir biçimde yapılan atak",
        "letter": "S",
        "answer": "salvo"
    },
    {
        "id": 1058,
        "question": "Genellikle bazı sporları yaparken giyilen, paçaları dizlerin yukarısında başlayan kısa pantolon",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şort"
    },
    {
        "id": 1782,
        "question": "İşe girişmek veya kalkışmak",
        "letter": "T",
        "answer": "Teşebbüs, Teşebbüs etme, Teşebbüs etmek"
    },
    {
        "id": 724,
        "question": "Bir gezegenin çekiminde bulunarak onun çevresinde dolanan daha küçük gezegen",
        "letter": "U",
        "answer": "Uydu, uydusu"
    },
    {
        "id": 466,
        "question": "Anlatma, oluş, deyiş veya yapış biçimi, tarz",
        "letter": "Ü",
        "answer": "üslup"
    },
    {
        "id": 883,
        "question": "Evleri kuşatan üstü kapalı ve camlı teras",
        "letter": "V",
        "answer": "Veranda"
    },
    {
        "id": 1572,
        "question": "Bir yere bağlamak veya çekerek götürmek için hayvanın başlığına veya tasmasına bağlanan ip",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yular"
    },
    {
        "id": 1747,
        "question": "Sıkıntı veya güçlükle yapılma durumu",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zahmet, zahmetli"
    }
]